【驚世】「羥氯喹」有效防武肺，疫症快完

「羥氯喹」有效防武肺，疫症快完

民主黨為左反侵可以做假話隻藥有害

孕婦，小朋友都食得，無害

中共高層一早食緊，所以冇染疫

反侵反到連隻藥都可以妖魔化
Dems真係好癲

是事實